已經三個月啦，泛民去晒邊

民健聯有攪過撐警遊行，有各色各樣撐警活動，有向私穩專員公署投訴公開私穩，有攪收回土地條例

已經三個月啦，泛民有無再一次譴責警方濫捕問題，有無一次譴責警方暴力問題，有無再一次追究831問題，有無再一次企係選民一邊，有無再一次為選民發聲

已經三個月，全民發起各種民間活動，共同參與，唯獨泛民全部自動消失

大家可以google一下「泛民抗議警暴」，再google一下「民健聯撐警」，各自有幾多搜尋結果，而結果係乜，再自行比較

泛民唔撐市民，我地點幫你撐選舉丫，點再支持你地

要我地支持你，都要講得出，你地有幾真心幫過市民，有幾主動幫市民，我都教埋你班泛民，至少每周行政會議，全部一齊企出黎向警暴向政權說不，為港人不公發聲，同林鄭打對台

我真係諗唔到原因支持泛民